同上司撞英文名，想改過另一個英文名

最好K字頭
有冇特別小小好聽既英文名
認真 唔想佢地叫我中文名

利申:巴

Karl

kimchi

KY

Kai

[你個名] + Junior

KC

kfc

Keroro

ky

Kerr

我以前又係同老細撞名，啲人叫我小xx, 佢叫大xx , 老細有啲唔高興， 覺得好似日日都比人小 咁

Karrie

KHALEESI

使唔使改呀

直接叫k

K仔

唔改點知同事叫邊個

Kenchi

落啲KY

呢個幾有創意
不過想認真

Kalers 好中意 好有型

kenneth
karson

Kuntface

Keroppi

喂！

Kowloon

比埋個姓黎啦

我諗起隻草泥馬

King Kong

Kaiji
Kai子

kars

同名咪大K細K

Kansas
kawaii
karaoke
Karen
KitKat

Kimochi

見過有人個名叫Super，咁佢點算

King jer

人人都知你個舊名，改個新既都冇用

Klopp

Kongu

Kongpigkiller

k swiss

kickmyass

Ken
Kenny
Kenneth

K仔，英文Lil K

K'
K999

kappa

klinsmann

K

Kunt

Kris

Kaiser

Kasper

KO

大K

KK

Kennnnn

叫上司改名唔得咩

我同上司都撞名
撞左英譯中文全名
Eg 大家都叫Chan Tai Man
但佢係女我係男

Killer

Keke

Kalium

Kün

King

呢個正

Kimoji

kagawa

Khange

讀左出聲

Keanu

我都同另一team大佬撞名，我比人叫細xx, 佢又無唔高興咁

kmb

不嬲叫大john, 細john
大peter細peter

你改做[上司名]'s slave囉

Kohl

Kyrie

Ky

唔好啦 條友好煩膠

kunt

名 Jr.

keroro

Kobe

Kerro Jr. De Silva

Knight

Keith

Kicking

Dick

Kjellberg

做奴隸

Kakashi

Kaizi

你係細xx, 我係「小」xx

你個名+son

Kappa

Kickass

K2

ko +你上司個名

叫initial囉
做做下轉名你唔覺柒 上司都搞到比人覺得逼你轉咁

Kimog

KKBOSS

轉工吧啦

Kennedy town

Ken <=> Kenny
Kelvin/Kevin <=> Calvin/Gavin
Kerry <=> Kerrie
King <=> Kingsley
Kris/Kristian <=> Chris/Christian

暫時諗到咁多...

點解要轉.難道你想成世比老細食住?
你係咪男人黎?

叫老細改

K'
K9999

認真
Kenobi

khalil

stephen Kurry or

Kurry jai

Kingsman

Kenny G

單字一個K

88ko10

唔好啦 條友係雞係公廁

Kpop

Kissmyass

Kfc

KZ'
粒點係精髓 寧願冇英文字都一定要粒點

kissy

Kilometre

喺你個名後面加 ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Kitmorchi

Ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugnem osas

K.O.

Kyle

Karma

Killboss、Kingsman

KYARY PAMYU PAMYU

Kant

大k

細k

完

kum

Kanilomo

KKBOX

ketchup

Kashingli

KLMN

KING

knulla

Kimchi

Kencel

Kalista

KAI

KYS

Ketchup

叫中文名唔得？

Kongwa

Kobe
Kaka

Kai 子

Kangaroo

Ko

Kaka

加個's dog係後面

kol

Killulife3000

Kigotoschoolbybus

你個名+ex改

K11

気持ち

KAlwaysAgreeWithMyBoss

kitchen (如kitchen Chan)

舊名第一個char + 姓第一個char
如果你姓張: KC
如果你姓陳: KC
如果你姓蔡: KC

Boss

Key

原本英文名加son

KingKong

Katotaka

e個好！

KK.Kurry

K junior

見客唔通->我叫Kxx 呢位我同事kxx
客打黎Kxx唔該
但邊有客會記姓乜

Kopy

Kingdom

Kratos

Kondom

叫Keilo

我個名

KKXD

kingjer

Kock

Keynesian

Kiki

Klaus

Katgirl

爸打識野

kufu

Kung fu

Kegalababy

Kabuki

kissmylin

Kurt

KCR

Kekekeke

Key尿醬

what is your name? your name your name

my name I call for you now

本身用緊既係咩名?

kangaroo

Kungfu

K9999

Ketamine

改叫boss

kai chi

名都要改
到時好似第一日返工行一個圈又介紹過你個新名

叫上司改名

Kephrii

你同上司撞果個名係乜名？

Kelobi

Kamachi

同一個department連埋我am shift 3個同名，pm shift 1個，都冇諗住改名

k14

Kitkat